00後支那妹怒屌連登仔盲反支那文化😅

邊個再話00後唔係支那人，立刻屌佢老母
利申： 唔係留言嗰條友

個妝好蝗

柒到仆街
一見到幅相就諗起班nds

唔受你溝 又玩公審 ?

支那種係咁

識佢老母咩
地球得返一條女呀??

佢根本唔明點解要反大陸嘅pop culture
係因為語言上有重疊嘅地方
當大家都慣用普通話用語廣東話就會慢慢消失
可能後生嘅會覺得呢個講法誇張
但正正因為你唔覺有問題先容易俾人潛移默化

如果係好似你咁講可以成熟咁消化嘅話
係應該諗下點解會咁多人咁討厭依個民族
點解會有正反兩面 而正反兩面嘅唔同論點 論據
仲有佢地論點嘅背景 提出嘅原因 都思考下
就算幾撚低賤嘅回覆 幾撚無用嘅回覆 都有佢嘅存在意義

靈活運用大腦 會令到你對於依個社會認識多啲架

𨳒到佢反皮

好正

支那妹拗條撚咩 沒有中国人 就沒有中国共產黨

睇佢呢D咁既支那妹撚有腦咩
咪剩係識玩抖音

蝗蟲真係有樣睇

條女正到
樣又靚又淫
幼腰長腿
不反了不反了

你食開屎？

抖音樣

好靚女 呢種妝
可惜香港女仔大部分化妝都好柒

一係扮傻,一係天真

唔關00後事嘅,係條支那種本身有問題啫

你唔同意佢嘅意見
可以受佢辯論以理服人
成日屌00後但又嘗試教化佢
同以前80後屌90後有咩分別
下下轉個頭cap圖放上連登
係自己個同溫層搵返支持自己個言論有意思咩
再者一個2千人follow嘅妹妹擺上黎公審你係想搏d咩

利伸:反共 屌大陸

支那雞